1.Створив таблицю із відвідувачами, які залишились більш ніж на 7 днів.
2.Створив таблицю із погодою розбитою на партиції та розбив дату на рік, місяць, день.
3.Приєднав до таблиці із погодою таблицю із відвідувачами та розрахував середню температуру та різницю між останнім та першим днем заїзду.